好心佬味唔夠就咪鬼學人著皮褸啦，係咪前世俾龜逗得少？

？

連登衣著指南

依家討論緊柒頭mk著皮褸
你拎堆毒撚出黎講把撚呀

yes 平時都著背心出街算
再順手拎埋個姑慈袋已經溝死女

有諗過買皮褸 不過因爲太平過啲好cheap
所以冇買到

揸電單車，著得名正言順